頭先比人見到我同提款機個cam揮手say hi。。。。。。。。。

保安大叔

原來你黎，樓主毒毒地

原來係你
樓主個樣好毒

我見到羊咩say hi 忍唔住錫咗個閉路電視一啖